點解紅棗桂圓茶可以咁好飲

是咪落咗鴉片？

自己煲點落
邊間

一般貨色

唔識飲

媽咪度

仲有蛋白杏仁茶忍到我白雪雪

飲開營養快線

你幾時死？

我後生過你 你死先

呢個仲唔掂
冬瓜茶世界第一

但你有肺炎

甜

狗唔會有

甜到心裏的花
我想要帶你回家

你例外

屌你25

:0)

Typed wrong 😅
是

牙婆-_-

想達到你呢個高度

畜牲咪亂說！

我個咀
大過你

你無嘴嗰個係鼻

嗰個係Hello Kitty

你同林鄭差唔多年紀

我飲到大

=你

我同葉劉先是

個樣都似～_～

你都無見過

非本人
佢冇波的

全部連登仔都見過

你都無

唔會啦 見過嗰啲都變晒做兵啦

鼠！！秘密黎！！

我都無 有咩大不了 平胸又點

姐姐都唔放過

你講錯嘢 但我大量唔同你計

平胸唔緊要的
但最慘係平胸肥婆

肥婆唔會平胸的

禾是咁的

我都一樣咁愛你